【中美貿易戰】據報中美副代表級別貿談無進展 道期曾挫逾300點

中美舉行新一輪高級別貿易談判在即，報道指中美在副代表級別的貿易談判中沒有進展，道期下挫，曾跌逾300點。

道期最新報26040點，跌265點或1%。至於有「黑期」之稱的新加坡HS50指數則跌約200點。

《南華早報》引述兩位不具名知情人士報道稱，中美在副代表級別的貿易談判中沒有取得任何進展。中國拒絕解決強制技術轉讓問題，而在勸說美國暫停上調關稅上未能取得進展。副代表級別談判重點在農產品採購和智慧財產權保護，談判亦避開國家補貼問題。

攬炒

點解我層樓會凍過水可能負資產但我咁撚愛心

Old news?
升181 wo

future 呀

船長

加返 50% 闗稅再講

因為你層樓又唔係大，想換大d 又一世都唔夠錢俾首期
Ps #metoo

我係睇到班狗賊會suffer 得比我多好撚多我開心都黎唔切